{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077768?place[place_type]=GID&place[gid]=1077768&place[latitude]=37.6764991793&place[longitude]=129.0229220182&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 정동진태림민박펜션"
    },
    "text": "こんにちは、正東津テリム民宿ペンションです。 当ペンションはワンルームが2つあり、残りは全部ツールームで構成されており、楽に泊まることができます。 当ペンションの周辺には森を歩ける距離が500mほどあります。 全客室にエアコンが完備されています。 チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 ご予約人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できません。 ペットと一緒にご利用いただけます。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式での調理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声はご遠慮ください。 フットサル場とバーベキュー場があって利用しやすいです。 バーベキュー材料は直接準備する必要があり、鉄板と薪は提供されます。 周辺の観光地としては正東津海水浴場、海扇子、正東津駅、砂時計公園などがあります。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 客室情報は、該当戸数別に基準4名及び最大6名まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはエアコンはありますか？",
            "answer": "はい、全客室にエアコンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約人数より追加人数が発生する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのくらい森がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には森を歩ける距離が500mほどあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの調理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式での調理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては正東津海水浴場、海扇子、正東津駅、砂時計公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "フットサル場とバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、フットサル場とバーベキュー場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 372
    }
}